<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terminosycondiciones">
            <b><big>Términos y condiciones</big></b>\n\n

<b>Términos y condiciones de Puntos ADOC</b>\n\n

Bienvenido al programa de Lealtad Puntos ADOC. Puntos ADOC está organizado y pueden ser modificados en cualquier momento por Empresas ADOC.S.A. de C.V. Estos Términos y condiciones rigen su participación en nuestro programa de Lealtad. Por favor, lea estos Términos detenidamente. Al participar en el programa de lealtad y acepta estar sujeto a estos Términos.\n\n
            <b>1.Elegibilidad</b>\n
Para participar en Puntos Adoc, debe tener la mayoría de edad en los siguientes países El Salvador, Guatemala, Honduras, Costa Rica y Nicaragua. Los compradores al por mayor y los revendedores no son elegibles para participar en Puntos Adoc. Empresas ADOC se reserva el derecho de revocar la membresía de fidelidad por cualquier motivo. Al inscribirte y participar en Puntos Adoc, declaras que cumples con estos requisitos de elegibilidad.\n\n
            <b>2. Unirse a Puntos Adoc</b>\n
Si cumple con los criterios de elegibilidad anteriores, puede unirse a Puntos Adoc completando un formulario de registro en www.puntosadoc.com , a través de la aplicación móvil de Puntos Adoc o en una tienda propiedad de la empresa ADOC en cualquiera de los siguientes países: El Salvador, Guatemala, Honduras, Costa Rica, Nicaragua. No se requiere ninguna compra para inscribirse en Puntos Adoc. Solo se permite una cuenta por individuo.\n
Un miembro debe crear una cuenta en línea en www.puntosadoc.com o en la aplicación móvil de Puntos Adoc para completar el registro, acceder a los puntos y comenzar a usar las recompensas y los beneficios de la membresía.\n\n
            <b>3. Puntos</b>\n
Los miembros de Puntos Adoc ganarán puntos por las compras que se realicen en cualquiera de nuestras tiendas en línea, la aplicación móvil de Puntos Adoc y las tiendas de propiedad de la empresa ADOC en cualquier de los países donde tenga presencia. La acumulación de tiendas solo aplica en las siguientes marcas: ADOC, CAT, Hush Puppies, The North Face, PAR2. Compras de productos en tiendas de revendedores o Centros de Ganga Adoc no calificarán para Puntos (incluso si el miembro compra productos Adoc). Los puntos se otorgan después de aplicar el certificado de recompensa, el descuento, la oferta o el crédito de mercadería. Los artículos que no son elegibles para ganar puntos incluyen compras con tarjetas de regalo, impuestos, envío y todas las demás tarifas.\n
Cálculo de puntos: Monto de compra (moneda de cada país) / el valor de punto de plata (moneda de cada país) X puntos según categoría (Plata= x1, Oro=x2, Diamante=x4).\n
Ejemplo:\n
Plata:($100/$.20) X1= 500 puntos.\n
Oro: ($100/$.20) X2= 1000 Puntos.\n
Diamante:($100/$.20) X4= 2,000 Puntos.\n
Los puntos ganados a través de compras pueden verse afectados por el nivel de un miembro y/o las promociones de puntos de bonificación. Si un miembro devuelve los artículos comprados, los Puntos ganados por la compra de esos artículos se deducirán del total de Puntos del miembro. Además de ganar Puntos por compras, los miembros también pueden ganar Puntos por ciertas actividades de interacción digital con Puntos Adoc.\n\n

            <b>4. Acumulación de Puntos</b>\n
-El cliente podrá acumular puntos de las siguientes formas:\n
\n
* Brindando el número de DUI en la caja al momento de la facturación.\n
* Compras en nuestras páginas web.\n
* Compras por medio de WhatsApp.\n
\n
-Se acumularán puntos por la compra de cualquier artículo en cualquier estatus.\n
-El estado de cuenta de los puntos podrá ser visualizado desde la App/website de Puntos ADOC por cada usuario afiliado.\n
-Los Puntos ADOC tendrán una vigencia de 18 meses calendario para poder ser canjeados, este período podrá ser modificado a discreción de la Empresa en cualquier momento.\n
-Se acumularán puntos por el monto total de la factura, independientemente se haya aplicado alguna promoción o redención de puntos.\n
-No acumulará puntos el valor de Gift Cards o cualquier cupón de pago como por ejemplo Cupones de Valor, Cupones de ISSS, Cupones de ANDA, Cupones de Alcaldías, etc. Se acumularán puntos únicamente por el excedente del monto del cupón.\n
-En caso de cambio de producto, es responsabilidad del Asesor de Venta informar al cliente que la nueva compra no acumulará puntos aun cuando la factura sea mayor a la devolución.\n
-En caso de devolución, los puntos acumulados serán removidos y el cliente podrá visualizar la actualización de puntos por medio de la APP/Website de Puntos ADOC.\n
-Se le notificara al cliente por correo electrónico cada vez que haya algún movimiento.\n
-Tiene hasta 60 días a partir de la fecha de compra para enviar una solicitud de puntos faltantes y recibir un crédito.\n\n

<b>5. Redención de Puntos</b>\n
Empresas ADOC se reserva el derecho a hacer cambios en las siguientes reglas de redención de puntos del programa de Lealtad de Puntos ADOC:\n
-La redención de puntos debe ser de 1000 en 1000\n
-La redención puede ser una por transacción y una sola cuenta.\n
-Los puntos son intransferibles, por lo que es responsabilidad del Cajero solicitar DUI al cliente al momento de la redención para confirmar que los bonos están a nombre de quien los solicita.\n
-El canje de puntos se realizará únicamente de acuerdo con la tabla de puntos previamente definida, en la cual será a través de bonos de descuento fijos.\n
-No existirá monto máximo a canjear mensual.\n
-El producto tiene que ser con un precio mayor al total de puntos a canjear.\n
-Los puntos pueden ser redimidos en todos los productos en cualquier formato a excepción de Centro de Gangas.\n
-Si el cliente redime puntos y efectúa la devolución de producto pierde los puntos redimidos. (Debido a que la acumulación de puntos está sujeto a una compra).\n
-Puntos especiales (Puntos de bienvenida, cumpleaños, día del padre, etc.…) son los primeros en redimirse.\n
-La redención de puntos no es compatible con códigos de descuento Adocker (50%,40%,25%) o giftcards.\n\n

<b>6. Niveles del Programa de Puntos ADOC</b>
Puntos ADOC tiene tres (3) niveles. Los miembros pueden avanzar a través de estos niveles según la cantidad que gasten en productos elegibles en nuestras tiendas en línea, a través de en una tiendas en los países en las que tenemos presencia y solo aplica para las siguientes Marcas: ADOC, CAT, Hush Puppies, The North Face,PAR2.\n
El nivel "Plata" es el nivel de nivel de entrada. Los miembros solo necesitan registrarse en Puntos ADOC para ser parte de este nivel. No se requiere compra.\n
Los miembros pueden avanzar al nivel "Oro" y al nivel "Diamante" efectuando las compras en su moneda local requerido dentro del año calendario (del 1 de enero al 31 de diciembre) y completando el registro de su cuenta en línea. Al ascender de nivel, un miembro recibirá ese estado de nivel por el resto del año calendario actual más el año calendario posterior.\n\n
Recalificación de nivel Oro/Diamante\n
-El 1 de enero de cada año, Empresas ADOC evaluará el gasto acumulado de un miembro en el año calendario anterior para determinar si es elegible para conservar su estado de nivel Oro u Diamante.\n
-Los clientes deben haber gastado $200 para conservar el estado Oro y $300 para conservar el nivel Diamante.\n
\n
Las rebajas de nivel pueden ocurrir de las siguientes maneras:\n
-Si un cliente no acumula suficientes gastos para conservar su estado de nivel Oro u Diamante actual antes del 1 de enero, será degradado al nivel de nivel que refleje el total de gastos acumulados para el año calendario anterior.\n
-Si el miembro gasta lo suficiente para obtener el estado de nivel Oro u Diamante en el año calendario actual y luego devuelve un pedido/producto que lleva su gasto total en el año calendario actual por debajo de los umbrales para obtener el estado de nivel Oro u Diamante, entonces su estado cambiará para reflejar el total de gastos del nuevo año natural.\n\n

        <b>7. Programa de Referidos</b>\n
-Los puntos por referidos no ayudan a incrementar de Nivel.\n
-Los puntos y premios por recomendar a un amigo no son reembolsables, no tienen valor en efectivo.\n
-Los puntos por referidos son intransferibles.\n
-El total de puntos por referir es de 250 puntos, tanto la persona que refiere como el referido obtendrán dicho premio.\n
-Solo los miembros del programa de Puntos ADOC pueden referir a sus amigos y Familiares.\n
-El Referido tiene un periodo de 30 días para poder terminar la registración al programa de Puntos ADOC y poder adquirir los puntos.\n
-La persona que refiere obtendrá los puntos una vez su referido se haya registrado exitosamente al programa.\n
-Se enviará una notificación tanto al referido como a la persona que refirió por correo electrónico indicando que los puntos se han aplicado en los 2 perfiles.\n
-Las dos personas involucradas tienen que aceptar los términos y condiciones del programa de Puntos ADOC.\n
-No existirá un límite de las personas que se puedan invitar al programa de Puntos ADOC. Sin embargo, está limitado a un máximo de 8500 puntos equivalentes a un premio de $50 por año calendario.\n
-Solo se pueden enviar invitaciones a personas con las que el usuario tiene una relación personal o familiar.\n
-Los Referidos no pueden aceptar más de una invitación de referencia como parte de este Programa.\n\n

            <b>8. Puntos Especiales.</b>\n
-Solo los miembros del programa de Puntos ADOC tendrán acceso al beneficio de puntos especiales.\n
-Se les informará a los miembros sobre acceso a puntos especiales por medio de la APP, la website de Puntos ADOC, tiendas físicas y en las diferentes websites de Empresas ADOC.\n
-El cliente podrá consultar sus puntos especiales desde la APP/Website de Puntos ADOC.\n
-Los puntos por promociones especiales tendrán una fecha de vencimiento y si no se redimen se perderán.\n
-Los puntos por especiales son intransferibles.\n
-Los puntos especiales no ayudan a incrementar de Nivel.\n

    </string>



</resources>