<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="politicadeprivacidad">
    <b><big>Políticas de Privacidad de Puntos ADOC</big></b>\n\n

    <b>Introducción</b>\n\n

    Empresas ADOC.S.A. de C.V. tiene el firme compromiso de proteger su privacidad y brindar una experiencia en línea segura para todos nuestros usuarios, al tiempo que ofrece una experiencia de usuario de la más alta calidad.\n\n
    Debido a que recopilamos ciertos tipos de información sobre usted y de usted para cumplir con sus solicitudes y atender mejor sus necesidades, creemos que debe comprender completamente los términos y condiciones que rodean la recopilación y el uso de esta información. Este Aviso de privacidad revela qué información podemos recopilar o que usted puede proporcionar cuando visita www.puntosadoc.com (nuestro “Sitio web”) y nuestras prácticas para recopilar, usar, mantener, proteger y divulgar esa información.\n\n
    Lea detenidamente este Aviso de privacidad, así como nuestros Términos de uso, para comprender nuestras políticas y prácticas con respecto a cómo manejamos su información personal. Si no está de acuerdo con nuestras políticas y prácticas, no debe usar nuestro sitio web. Al acceder o utilizar nuestro sitio web, usted acepta este Aviso de privacidad. Esta política puede cambiar en base a requerimiento del negocio, con la fecha de la actualización más reciente mencionada anteriormente. Su uso continuado de este sitio web después de que hagamos cambios se considera como la aceptación de dichos cambios. Si tiene alguna pregunta o comentario sobre este Aviso de privacidad o nuestras prácticas de privacidad, comuníquese con nosotros a:\n\n
    Por correo:\n\n

    Atención al cliente de Empresas ADOC.S.A. de C.V\n\n
    Calle Montecarmelo #800, Soyapango, San Salvador.\n\n
    Por correo electrónico: servicioalcliente@empresasadoc.com\n\n
    Teléfono: +503 7275 2074\n\n
    Lunes a viernes: 6 a. m. a 7 p. m.\n\n
    Sábado: 7 am-4 pm PT\n\n
    Domingo: 9 a. m. a 2 p. m.\n\n

    Tenga en cuenta que los sitios web de algunas de nuestras websites internacionales y de nuestras marcas aliadas (CAT, Hush Puppies, The North Face) se rigen por avisos de privacidad independientes. Debe revisar cuidadosamente el aviso de privacidad en cada sitio web que visite para asegurarse de que comprende el aviso de privacidad que rige ese sitio web.\n\n

    <b>La información que recopilamos de ti</b>\n\n
    Podemos recopilar varios tipos de información sobre usted dependiendo de como se utilice la website, que incluyen:\n\n

    * Información personal tales como nombre, número de identificación personal, dirección, correo electrónico, número de teléfono entre otros datos que nos proporcionen con su consentimiento.\n\n
    * Información sobre su conexión a Internet (como su dirección IP), el equipo que utiliza para acceder a nuestro sitio web, el marketing que lo llevó a nuestro sitio web y los detalles de uso del sitio web.\n\n
    * Información sobre productos o páginas web que ve, productos que agrega a su carrito, productos que elige revisar y compras que realiza a través de las tiendas de cualquiera de nuestras marcas, Market places, etc.…\n\n
    * Información sobre su ubicación para poder identificar cual de nuestras tiendas está cerca de usted.\n\n
    * Un número de pedido y una dirección de correo electrónico para permitirle encontrar información sobre pedidos y devoluciones.\n\n

    <b>¿Cómo recopilamos información sobre usted?</b>\n\n
    Directamente de usted cuando nos lo proporciona por medio de encuestas y registración de Puntos ADOC.\n\n
    \n\n


    1. Al realizar una compra en tienda física, tienda online y por medio de Market Places en los que nuestras marcas tienen presencia.\n\n
    2. Al registrarse al programa de Puntos ADOC en el sitio web de www.puntosadoc.com, para correos electrónicos de marketing de cualquiera de nuestras marcas de Empresas ADOC, para sorteos o regalos de Puntos ADOC, ya sea en persona, en un evento o en línea.\n\n
    3. Cuando se comunica con nuestro departamento de servicio al cliente o por medio de las redes sociales, es posible que deba proporcionarnos información adicional para que podamos responder a sus preguntas e inquietudes de manera completa.\n\n
    4. Para brindar una mejor experiencia al cliente, ocasionalmente podemos solicitar información adicional, como su género, preferencias de compra, interés en el producto y preferencias de notificación por correo electrónico. Si proporciona esta información es completamente opcional y depende de usted.\n\n
    \n\n
    Al navegar por nuestro sitio web. Utilizamos recursos para recopilar información adicional sobre su equipo, acciones de navegación y patrones, incluidos:\n\n
    \n\n
    1. Detalles de sus visitas a nuestro sitio web, incluidas las visitas a la página y los clics, la actividad de búsqueda, la actividad del carrito, los datos de ubicación y los recursos a los que accede y utiliza en el sitio web.\n\n
    2. Información sobre sus actividades en línea a lo largo del tiempo y en sitios web de terceros u otros servicios en línea (seguimiento de comportamiento).\n\n

    <b>Cómo usamos su información</b>\n\n
    Al proporcionarnos su información personal, podemos utilizarla para ofrecerle productos y servicios, por ejemplo:\n\n

    * Para presentarle nuestros productos por medio de nuestra website y redes sociales.\n\n
    * Para administrar concursos, promociones, encuestas u otras funciones del sitio y para brindarle productos o servicios relevantes (por ejemplo, ganar puntos por contestar preguntas, dejar una reseña o referir el programa amigos y familiares).\n\n
    * Para enviarle correos electrónicos sobre productos, ofertas y noticias que creemos que pueden ser de su interés. Solo le enviamos esto si ha brindado consentimiento para fines comerciales.\n\n
    * Para notificarle sobre cambios en el programa de Lealtad, sitios web y políticas.\n\n
    * Para analizar las interacciones con nuestro sitio Web/App, como también conocer sus interés y necesidades para que podamos mejorar nuestros productos, servicios, tipo de contenido y promociones que mas le interesan a nuestros clientes.\n\n
    * La información obtenida del registro a Puntos ADOC se utiliza para mejorar su experiencia de compra en cualquiera de las marcas de Empresas ADOC al permitirle ganar puntos de recompensa, y/o optar por recibir correos promocionales, que le brindan la información más reciente y mejor sobre las marcas de ADOC de su preferencia y sus productos.\n\n

    <b>Privacidad de los niños</b>\n\n
    Empresas ADOC.S.A. de C.V pone especial cuidado en proteger la seguridad y la privacidad de los niños. Nuestro sitio web no está destinado a personas menores de 18 años. No permitimos que ninguna persona menor de 18 años se registre con nosotros, ni enviamos correspondencia por correo electrónico a sabiendas ni recopilamos información personal de personas menores de 18 años a sabiendas.\n\n

    <b>Seguridad de datos</b>\n\n
    Empresas ADOC cuenta con tecnologías y procesos destinados a reducir la probabilidad de acceso no autorizado a la información y ayudar a mejorar la seguridad de los datos. Sin embargo, ningún método de transmisión de información a través de Internet o método de almacenamiento electrónico es completamente seguro y no podemos garantizar la seguridad de su información personal transmitida a nuestro sitio web. Cualquier transmisión de información personal es bajo su propio riesgo.\n\n


    <b>Cambios a Nuestro Aviso de Privacidad</b>\n\n
    Es nuestra política publicar cualquier actualización que hagamos a nuestro Aviso de privacidad en esta página web. Si realizamos cambios sustanciales en la forma en que tratamos la información personal de nuestros usuarios, se lo notificaremos por correo electrónico a la dirección de correo electrónico especificada en su cuenta y/o a través de un aviso en la página de inicio del sitio web.\n\n

   </string>

</resources>